Vijf eisen en niets minder!

Zij aan zij met Hong Kong
Vecht voor vrijheid!

Ye bent laylik

Samen staan we sterk!

We zijn Hongkonger

I kom uit Hong Kong .

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!